有冇人會怨老豆老母生你出黎

窮人唔好生仔啦,仲要係香港

自己廢就怨鳩人,去長實話要跳樓威脅叫李嘉誠收你做契仔丫

你都戇撚尻

廢柴垃圾入晒嚟打飛機啦

父母比唔到好嘅環境我，唔緊要

但起碼都收下把西口啦

教唆⋯

對唔住我廢,老母走左佬,我自己有精神病,全部我自己攞黎辛苦既,唉,以後真係咪上連登呻

係咪告得?

睇下窮到咩水平啦

係呀 記得告佢

仲有睇下識唔識教,父母點維繫家庭
不過有時貧賤xx,百事x

係
你提果兩點更加重要

窮人生仔正一仆街，連自己都理唔好走去學人生仔累多個